[大戰早已預言] 係時候回帶歐洲龍婆巴巴萬加

日前世界媒體關注一位保加利亞出生的盲人女預言家。據報她的預言精準率達85%。她曾預言ISIS興起，及歐洲在2016年被伊斯蘭教極端分子入侵，變成荒原。該預言讓那些相信的人感到不安。本文列出她對過去的預言和對將來的預言。

澳洲媒體news今天報導了一名保加利亞出生的盲人老婦人，她的預言精準率據稱達85%，長時間以來在俄羅斯和歐洲被視為超能力的人。

保加利亞出生的巴巴萬加（Baba Vanga），在1996年去世，享年85歲。她被譽為〝巴爾幹的諾查丹馬斯〞。

最近幾個月，相信預言的人為她的預言感到不安，因為她生前曾預言歐洲會在二一六年被伊斯蘭教極端分子入侵，這一切源起於二一年的阿拉伯之春，結束於敘利亞；伊斯蘭教徒會在敍利亞用化學武器對付歐洲人，歐洲會遭伊斯蘭教徒入侵，現時大家所知的歐洲在明年將「不復存在」，歐洲大陸變成荒原。

奧尼爾又稱萬加預言到了二四三年，一個伊斯蘭教「哈里發國」將在歐洲成立，並以羅馬為其首都，但美國會在二六六年，使用一種可改變氣候的新武器重奪羅馬，將基督信仰帶回歐洲。

澳洲媒體報導中說，這聽起來好像不可能，但想想去年局勢的發展，ISIS的襲擊逼近歐洲，武裝份子佔領了利比亞主要城市蘇爾特（Sirte），這個城市俯瞰地中海，而且是前獨裁者卡扎菲的出生地。

蘇爾特（Sirte）現在是ISIS的主要據點，實行伊斯蘭教法，處決大量居民。

據報，她曾預言了2001年911事件，2004年南亞海嘯，日本福島核電站的泄露事故，以及極端穆斯林組織的出現。

巴巴萬加在50年的時間裡留下了數百個預言，命中率高達85%。其中大部分預言與自然和氣候變化帶來的災難有關，她曾經在20世紀50年代，警告融化的極地冰蓋，海水溫度升高，這在幾十年以前，人們從來沒有聽說過全球變暖這回事。

她生動的描述了會有〝大海浪〞，降臨在〝大的海岸上，覆蓋了人和鄉鎮，所有的東西都消失在海水中〞，她的描述符合2004年太平洋地區的海嘯和地震，成千上萬的人喪生。

已驗證的預言：

預言年份：1950年代。
內容：全球暖化及2004年南亞海嘯
「寒冷地區變暖。火山將會蘇醒。一個巨浪湧上海岸，淹沒了人們和城鎮。一切事物會在水裡消失。」

預言年份：1980年代。
內容：2000年俄羅斯核潛艇庫斯克號(Kursk)沉沒
「世紀之交、1999或2000年的8月，庫斯克會被水覆蓋，整個世界都會為它哭泣。」

預言年份：1989年。
內容：2001年9月11日美國世貿雙子塔遭恐怖攻擊
「恐怖啊！恐怖！美國一對兄弟(雙子塔)被「鐵鳥」(遭脅持的飛機)攻擊後雙雙倒下。狼群將對著灌木叢(bush，指當時的總統布希)咆哮。無辜的血灑滿大地。」

萬加曾預言歐巴馬當選，指美國第44任總統將是非洲裔美國人。不過她還說，他將是「美國最後一位總統」。

等待驗證的預言：

2016：穆斯林將入侵歐洲。我們熟知的歐洲將不復存在。毀滅性攻擊持績許多年，整個大陸幾乎「人煙絕跡」。

2023：地球的軌道將會改變(沒有人真正知道這意味著什麼)。

2025：歐洲的人口接近為零。

2028：人類將飛往金星，希望找到新的能源。

2033：極地冰帽融化，全球海平面上升(這已經在發生)。

2043：歐洲轉變為伊斯蘭哈里發國。定都羅馬。世界經濟在穆斯林掌控下蓬勃發展。

2066：美國首度使用一種新的氣候變遷武器企圖奪回羅馬，讓它重回基督教懷抱。

2076：共產主義重返歐洲和世界各地。

2084：自然(Nature)重生(沒有人真正搞懂這是什麼意思)。

2100：人造太陽照亮地球的陰暗面。

2130：在外星人協助下，人類文明在水底下發展。

2170：全球發生大幹旱。

2201：太陽熱核聚變過程變慢，地球氣溫驟降。

2262:行星慢慢改變軌道。火星受到彗星攻擊。

2480：兩顆人造太陽發生相撞，讓地球陷入黑暗。

3005：火星上發生戰爭，改變火星軌道。

3010：一顆彗星撞擊月球，地球被岩石和火山灰籠罩。

3797：到了此時，地球上的一切將會死亡。不過人類文明巳經先進到可以讓人類移民到新的恆星系統。

2023：地球的軌道將會改變(沒有人真正知道這意味著什麼)。